[日升台] 輕鬆打2K17

2K17 Rank 打路人

唔知點解得mic聲